陳雲：皇天擊殺滅絕港共

中央驚到腳都震

而定成隻過街老鼠甘，投佢票既人有咩感受

迫害佢啲咩？ 有需要咩

甘你老母

人地係fb 9up你就咁認真

法師

國師好勇武既抗爭方式

班左膠唔該自己撿討下